香港人撐薯片就好似支那人撐毛主席一樣

東條英機殺30萬支那人罪無可恕
毛主席殺8000萬支那人就係國父